\hypertarget{exercice}{%
\section{Exercice}\label{exercice}}

Écrire une fonction \texttt{indices\_maxi} qui prend en paramètre un
tableau non vide de nombre entiers \texttt{tab}, représenté par une
liste Python et qui renvoie un tuple (\texttt{maxi}, \texttt{indices})
où :

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  \texttt{maxi} est le plus grand élément du tableau \texttt{tab} ;
\item
  \texttt{indices} est une liste Python contenant les indices du tableau
  \texttt{tab} où apparaît ce plus grand élément.
\end{itemize}

Exemple :

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
  \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ indices_maxi([}\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{, }\DecValTok{6}\NormalTok{, }\DecValTok{9}\NormalTok{, }\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{7}\NormalTok{, }\DecValTok{9}\NormalTok{, }\DecValTok{8}\NormalTok{])}
  \NormalTok{(}\DecValTok{9}\NormalTok{, [}\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{8}\NormalTok{])}
  \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ indices_maxi([}\DecValTok{7}\NormalTok{])}
  \NormalTok{(}\DecValTok{7}\NormalTok{, [}\DecValTok{0}\NormalTok{])}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

